{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 BROOK5(브룩5) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約のお知らせによると、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、これについて相談が必要です。 追加人数がいる場合は、追加料金が発生し、宿泊をしなくても追加人数に含まれます。 付帯施設がある場合は追加利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差による誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内には様々な特典が提供されます。 ファミリー渓谷が隣接していることも知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "15:00時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生し、宿泊をしなくても追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差による誤差が生じることがあります。重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。入室利用案内には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "隣接している場所はありますか？",
            "answer": "はい、隣接している場所としてファミリー渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 386
    }
}